快活谷馬事取消 馬門門外藍絲狂屌「冚家祥」

連公司班藍絲ibanker屌晒鬼
平時快活谷星期三係佢哋鬼佬party地方

我係藍絲
以後有冚家祥/何妖嘅馬出
憑親佢地出現嚮馬會
我都會親身拎國旗去支持佢哋